老實講 體系真係重要過球員

正如以前美斯後面有黃金中場同穩定防守
同而家丙朗後面有摩迪 卻奧斯 不死人 同星級防線一樣
如果後面比唔到波上去個前鋒有幾勁都無用
所以美斯呢幾季都要打埋中場位

P.s 沙拿如果去大球會成就一定大d 而家後面一堆廢物

古都係同堆垃圾打先顯得佢勁 eg 無限開火權 罰球又比哂佢射 依家去到疤幾平庸下 走空哂位都未必有人肯比波佢
沙拿依家都係所有機會谷哂比佢 比佢企最前嗰點先入到咁多球 當然佢走位觸覺係有 射術又比季初進步 但去第2隊未必keep到

買古其實都係想佢分擔小白 美斯工作
但打左幾埸效果麻麻

巴塞無左沙維真係差好遠
佢可以盤扭擺脫對手+派牌 仲加埋防守
正正係摩迪同卻奧斯做既野
果時巴塞唔買卻奧斯認真on99

沙維比波質素，卻奧斯點比得上

仲有patpat得住再原地自轉 勁難搶佢波

沙拿就係因為宜家利記體系先咁勁

但佢自己比起季初都進步左唔少

咪利記體系令到大家有成長。唔似勁人去到阿仙奴會弱化晒咁, 你睇返依家山齊士去左曼聯, 傳射扭都有，全能到仆街。

屌你

agger

沙拿技術真係進步左
但後面失咁多波前面幾掂都無用
如果猁穩定d 就唔同講法

識波

費sir 哥迪奧拿算唔算重視體系多過球員既代表

費sir 完全係
可以將一班二線頭一線尾變成冠軍

可以咁講

費sir 4424體系無出其右, 好多隊想學until we score都學唔黎。
哥帥tiki taka 都令好多對手防不勝防,不過曼城唔算好體現到呢樣野, 只不過個別球員本身超左班。

近幾年出現泊大巴呢個名詞, 唔肯定摩帥係咪始祖。 佢完全拎左教車仔果套放左曼聯度, 球員唔同但效果都甚為相同。

前面雖提及4424, 但費sir當然有一定功力,卜頭10年英超玩晒。面對失波仍然口咬香口膠而不失覇氣, 唔似雲加扔晒水樽。

二線頭一線尾不盡同意, 7小福後期, 卡域克里奧費定南都係當時高價買返黎,仲有朗尼華朗,唔好話呢d係係二線頭。

d人仲係要topfit狀態先有二線頭